今日民間記招嘅參與者可唔可以入嚟 有嘢想聯絡你地

我地開咗個文宣group
想係連儂牆推廣下你地個記招
等更加多人知道同了解
所以想聯絡一下你
你地可以留個tg
或者tg我都得

推

push

加油